班狗濫權越黎越嚴重 係咪又想狗總被圍？

死黑警[/size=6][/size=6]